<resources>
    <string name="app_name">Teste_Aplicacao</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_personal_styling">PersonalStyling</string>
    <string name="title_activity_menu">Menu</string>
    <string name="title_activity_termos_de_uso">TermosDeUso</string>
    <string name="title_activity_descricao_cor">DescricaoCor</string>
    <string name="title_activity_menu_aplicacao">MenuAplicacao</string>

    <string name="descricao_branco">A cor branca é um coringa e combina com tudo! Não tenha medo de usá-la.</string>
    <string name="descricao_preto">A cor preta é um coringa e combina com tudo! Não tenha medo de usá-la. Além de tudo, ainda emagrece.</string>
    <string name="descricao_rosa">Sem medo, você pode misturar o rosa com vermelho, alaranjado, amarelo, azul e, claro, com branco, preto e cinza.</string>
    <string name="descricao_laranja">A cor laranja ainda não tem uma descrição. Espere por atualizações!</string>
    <string name="descricao_vermelho">A cor vermelha ainda não tem uma descrição. Espere por atualizações!</string>
    <string name="descricao_marrom">A cor marrom ainda não tem uma descrição. Espere por atualizações!</string>
    <string name="descricao_roxo">Roxo é a cor mais legal do arco-íris.</string>
    <string name="descricao_azul">A cor azul ainda não tem uma descrição. Espere por atualizações!</string>
    <string name="descricao_verde">A cor verde ainda não tem uma descrição. Espere por atualizações!</string>
    <string name="descricao_amarelo">A cor amarela ainda não tem uma descrição. Espere por atualizações!</string>

    <string name="titulo_branco">Branco</string>
    <string name="titulo_preto">Preto</string>
    <string name="titulo_rosa">Rosa</string>
    <string name="titulo_laranja">Laranja</string>
    <string name="titulo_vermelho">Vermelho</string>
    <string name="titulo_marrom">Marrom</string>
    <string name="titulo_roxo">Roxo</string>
    <string name="titulo_azul">Azul</string>
    <string name="titulo_verde">Verde</string>
    <string name="titulo_amarelo">Amarelo</string>

    <string name="termos_de_uso"> Entre os tipos de Dados Pessoais que este Aplicativo recolhe, por si só ou por meio terceiros, estão: Cookie e Dados de Uso.

Outros Dados Pessoais recolhidos podem ser descritos em outras seções desta política de privacidade ou pelo texto explicativo específico apresentado no contexto da coleta de Dados.
Os Dados Pessoais podem ser livremente fornecidos pelo Usuário, ou coletados automaticamente quando se utiliza este Aplicativo.
Qualquer uso de Cookies - ou de outras ferramentas de rastreamento - pelo este Aplicativo ou pelos proprietários dos serviços terceirizados utilizados por este Aplicativo, salvo indicação em contrário, servem para identificar os Usuários e lembrar as suas preferências, com o único propósito de fornecer os serviços requeridos pelos Usuários.
O não fornecimento de determinados Dados Pessoais pode tornar impossível para este Aplicativo prestar os seus serviços.

O Usuário assume a responsabilidade pelos Dados Pessoais de terceiros publicados ou compartilhados por meio deste serviço (este Aplicativo) e confirma que tem o consentimento da parte terceira para fornecer Dados para o Proprietário.</string>



</resources>
